\textgerman\maketitle

\subsection*{Hilfsmittel}

Bei der Modulprüfung \textbf{\themodule} am \thedate\ sind \these\ Hilfsmittel
zugelassen\showaids

Unzulässige Hilfsmittel sind alle nicht ausdrücklich zur jeweiligen
Prüfung zugelassenen Unterlagen, elektronischen Arbeitshilfen,
sonstige technische Geräte oder Hilfsmittel und Ähnliches; außerdem
jede Kommunikation mit Dritten, eingeschlossen Agenten künstlicher
Intelligenz.

Erlaubt ist die Verwendung von Computer und Internetzugang zur
technischen Durchführung der Prüfung sowie die Nutzung von Kamera,
Mikrofon und Lautsprecher zur Kommunikation mit dem Prüfungs- und
Aufsichtspersonal.


\subsection*{Versicherung}

Hiermit versichere ich, dass ich bei der Modulprüfung
\themodule\ am \thedate
\begin{enumerate}
\item selbst unter meinem Namen an der Prüfung teilgenommen habe,
\item keine unzulässigen Hilfsmittel verwendet habe,
\item nicht mit Dritten kommuniziert habe.
\end{enumerate}

Mir ist bewusst, dass das Abgeben einer unwahren Erklärung eine
Ordnungswidrigkeit ist und nach \S\thinspace 63 Hochschulgesetz NRW
mit bis einer Geldbuße bis zu 50 000 Euro geahndet werden kann. Im
Falle eines mehrfachen Verstoßes kann ich zudem exmatrikuliert
werden.

\signatureline
\endinput

% Local Variables:
% TeX-master: "AC_1410.tex"
% TeX-engine: xetex
% End:
